「東張西望」個手包魚肉燒賣響邊度？

「東張西望」個手包魚肉燒賣響邊度？
有冇ching食過？
係咪真係好食

龍門居
利申 屯門人 無食過

好大粒

圖？

反而我想知特製魚肉嘅煎釀三寶喺邊

灣仔

灣條邊條街adore

好吸引

冇咩特別

值得入黎食嗎

住黃大仙

唔建議 會失望